901機場測試 902同903地鐵測試

屌！好撚嬲，但唔好比仇恨蓋過雙眼
機場係春袋，聽日一定要幫政府同機管局好好測試流量
902 903大罷工，一齊去幫黨鐵測試下「係出入閘機，閘門，控制室全壞既情況下可唔可以提供到服務」，目標紅綠紫三色線都幫手測試下
其次港島/東鐵/西鐵/東涌某幾個大型轉車站都可以測試

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

唔好再阻地鐵車門，咁樣係測試唔到d咩
係要係佢冇控制室，冇閘機既情況下先可以測試到野

一齊幫黨鐵測試一下，萬一第時比暴徒打爆晒d野，佢地都要提供到服務比鐘意番工既香港人呀！

901機場測試 902同903地鐵測試

PUSH

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

推